出軌可以令自己更愛女朋友

同意不？

何出此言？

又係你個假膠 繼續吹

出軌嘅全部陷家剷

真膠

內疚感令自己更愛女友去作補償

女朋友唔知既話真係雙贏

唔同意......
試過識左個新女,之後舊女上我屋企,除哂衫後竟然有一種好厭既感覺......

同左新女一齊未

新鮮感
又一個渣男

正，想識渣男爸打

真的

今日女朋友話，覺得近排我對佢好咗

Agger